「1Q題」：足球領隊入面呀，邊個人格最差？

３頁後開估

廢格遜

廢格遜...

先衝出黎自爆 廢事沉Post

嗚唔制呀，當信唔到啦

雲格

格迪奧拿

伍健